我又有心事

自從看了太宰治
我問誰誰都不會在意死亡的意義

[img]圖片網址[/img]

世界像似崩裂
我倆都無可救治
我但求
乘風飛到別處再重新開始

一包菸為什麼有20支？
一支愛你
一支等待
一支守候
一支期待
一支渴望
一支幻想
一支難過
一支高興
一支傷心
一支孤獨
一支寂寞
一支偽裝
一支堅強
一支懦弱
一支想念
一支沉默
一支哭泣
一支微笑
一支渴望
一支無言
要把20支菸合在了一起
就是傷害和希望
隨著抽煙的姿勢
越來越熟練
愛的人也越來越隨便
男人需要香煙的陪伴
相同的有些堅強的女人也是
香煙燒掉的
是青春的眷戀
男人
走的是時光
過得是滄桑
男人會抽菸、是因為背後有故事
女人會抽菸、是因為心裡有心事
社會上
我們抽菸不是抽快樂
而是讓悲傷隨菸而去
男人抽完菸將菸蒂丟了
是把心中不愉快排除掉
男人一包菸抽完了
生活還是得照樣過
我們男人分菸給兄弟抽
並不是因為想要害了他
是因為他心中也有心事
一支菸一個故事
兩支菸多些陪伴
畫龍畫虎難畫骨
知人知面不知心
不要誤解每個會抽菸的人

咩料

我做過的事
沒太多是有意義
接近誰誰都不會快樂這些我都知